20年前IMDb7.9高分神作 13寸大鵰不能稱霸AV業界?

《Boogie Nights 一舉成名/不羈夜》是1997年的作品
由Mark Wahlberg (馬克 沃爾伯格) 及美魔女Julianne Moore (朱麗安 摩爾)主演
電影講述主角Eddie做餐廳侍應
給A片導演Jack看上
進入AV業界「一展所長」
電影中各個人物描寫精鍊細膩
帶出人生的秘密

導演保羅 托馬斯 安德森（Paul Thomas Anderson）將70年代色情行業拍得十分時尚和引人入勝，主角埃迪Eddie（又名Dirk Diggler（馬克 沃爾伯格））經歷了六年的性、毒品和迪斯科夜生活。他與色情導演傑克 康納（Jack Horner）（伯特 雷諾茲（Burt Reynolds飾演））見面就開始了他的AV生涯，成為當時最出名的成人演員之一。大屌哥（Dirk Diggler）的角色是根據現實生活中的色情演員約翰 霍姆斯（John Holmes）改編的，他和大屌哥一樣，以「特長」而聞名。這是大屌哥成功踏進AV業界的原因。

《Boogie Nights》的主要主題是顯而易見的：色情、毒品、性和音樂。Boogie Nights 將性愛鏡頭最少化卻精鍊而不失流暢度。

《Boogie Nights》在票房上的並不成功，但這不是電影的關注，也不是導演所注視的。我會將電影推薦給喜歡簡單寓言卻不單單簡單的人，特別是喜歡看到有爆點的人。因為看過這部電影的結尾後，你會在之後幾天裡，仍然會牢記在心。《Boogie Nights》的震驚度，幽默度，流暢度等等的要素，加上視覺和聽覺上的配合，使它能站穩在IMDb 8分樓下。

20年前高分神作 13寸大鵰不能稱霸AV業界? 色情+吸毒+暴力出奇地看得流暢 說出人生的
秘密 IMDb 7.9分《不羈夜/一舉成名》

打咩手
原創

收皮啦 係到sell channel屌你老母

多謝支持

咁既然係一套好戲，你拍呢條片嘅意義係咩？大家睇完條片就唔洗去睇套戲？2019年仲有人食緊谷阿莫條水？再講，成條片真係唔好笑，又長又沉，睇到好尷尬。

仲有，唔好扮曬虛心咁講咩多謝支持，一係你就開宗明義咁講話hard sell自己channel。就咁copy and paste d synopsis ，click bait標題加條link就預左比人屌

谷阿莫開始轉型，最近d谷阿莫live幾好笑

我唔知「有人睇完哩d所謂既解說」&「就唔會買碟/俾錢上網睇」係成一個反比定係點既關系

食唔食到哩條水我唔知，哩d所謂既解說開到成行成市，痴脷筋既都可以有過百萬subscriber，所以試下

同埋我行唔到搞笑路線，人唔風趣幽默

咁好明顯做哩Ｄ野就係搵錢，上面堆野咁都叫sypnosis + copy and paste，咁我就唔係好認同，仲有咁都click bait?

多謝意見

佢繼續keep住出片無停過，正確來講係食多條水

Hard sell pish